nba2k myteam一問

點解咁撚多傳傳射呢啲on9
無一場可以玩

Pish

有咩問題 人地點打又關你事
入到波咪得囉

Myteam根本就係玩1on1 搵隻有posteriser同limitless range badges球員（kobe ,harden) 不停call iso 基本上已經贏 兩隊鬥iso

佢直頭唔係打機係掛機
用全部廢卡，每次傳兩下就射 下下中場

呢D係掛機，冇辦法，入佢2-30分之後過一陣先返黎

好多人都係咁打，仲要而家的卡咁平，一隻PINK T-MAC單打已經玩哂，惟有2分2分咁同佢磨